[打落水狗]想狙擊林早洩，大家點睇？

正評: 垃圾方丈必須炒魷

負評: 都認左死狗，會改善官方app，放過人啦

100正評，必盡全力
到時有賴巴絲配合

都歡迎大家提出不同idea

走啦 屌你老母支豚

點為之唔成熟？